胡應湘倡全民檢測 爭取與內地通關

合和實業主席胡應湘今日指出，港府應推行全民武漢肺炎病毒檢測，並積極爭取與內地盡快通關。

胡應湘出席一活動後以青島作例，指當地有近1100萬人口，也能於5天內完成檢測，反問為了香港的前途，為何不進行全民檢測，以換取內地信心，爭取早日通關。他指出，由於香港沒有全民檢測，港人到內地便需接受隔離檢疫。

指當地有近1100萬人口，也能於5天內完成檢測
弱智先信

五個人用一支sample驗咁樣玩實快1100M 都變咗做220M la

香港搵埋屎眼幫手驗，一日都係驗得十萬八萬個樣本
1100萬人五日驗得晒

測你老母啊

返大陸除口罩行一個圈先啦

繼續等港珠澳大橋冇人用

要檢測就測14億大陸人先合理喎

留名睇M應該代表100萬大戰

諗返起港豬澳好似都係呢條老而不構思出嚟

好 測佢老母先

呢條冚家剷仲未死